求excel大能者指教

我想問點係excel所有sheet 同一格有個日子
唔想copy and paste 咁百痴

move
copy worksheet

全選唒咁多個sheet 係個格打個日期

你shift哂所有sheet，打就得架啦咼

vba loop一次搞掂

好多人唔知架

冇錯。有時改data 唔記得自己shift 揀左幾張sheets 就...

我天日再試